#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-10 17:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-09 05:33+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1444617522.0\n"

#: public/js/lib/cancel.js:33 public/js/lib/cancel.js:16 public/js/lib/cancel.js:18 public/js/views/payment-failed.js:19
msgid "Payment cancelled."
msgstr "결제를 취소했습니다."

#: public/js/views/create-pin.js:105 templates/error.html:20 templates/pin-form.html:26 public/js/views/create-pin.js:104 public/js/views/error.js:51 templates/simulate.html:17
#: public/js/views/create-pin.js:140 templates/pin-form.html:37 public/js/views/create-pin.js:155 public/js/views/error.js:54 public/js/views/create-pin.js:158 public/js/views/create-pin.js:160
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: public/js/lib/pin-widget.js:58 public/js/lib/pin-widget.js:64 public/js/lib/pin-widget.js:68 public/js/lib/pin-widget.js:65 public/js/lib/pin-widget.js:83 public/js/lib/pin-widget.js:82
#: public/js/lib/pin-widget.js:93
msgid "PIN can only contain digits."
msgstr "비밀번호는 숫자로 입력하세요."

#: webpay/base/templates/base.html:30
msgid "You logged in as a different user, you must start the payment again."
msgstr "다른 사용자로 로그인하였다면, 결제 과정을 다시 하셔야 합니다."

#: public/js/views/throbber.js:15 public/js/views/throbber.js:16 templates/throbber.html:7
msgid "Loading"
msgstr "불러오는 중"

#: webpay/base/templates/base.html:32
msgid "Beginning payment"
msgstr "결제 시작"

#: public/js/views/login.js:19 public/js/views/force-auth.js:81 public/js/views/login.js:18 public/js/views/reset-start.js:67 public/js/views/force-auth.js:93 public/js/views/reset-start.js:70
#: public/js/views/force-auth.js:92 public/js/views/reset-start.js:72
msgid "Connecting to Persona"
msgstr "Persona 연결 중"

#: webpay/base/templates/base.html:34
msgid "Payment complete"
msgstr "결제 완료"

#: public/js/lib/auth.js:22 public/js/lib/auth.js:20 public/js/views/page.js:41
msgid "Oops"
msgstr "문제 발생"

#: public/js/lib/auth.js:65 public/js/lib/auth.js:84 public/js/lib/auth.js:155 public/js/lib/auth.js:86 public/js/lib/auth.js:157
msgid "This is taking longer than expected. Try again?"
msgstr "생각 보다 시간이 오래 걸리고 있습니다. 다시 하시겠습니까?"

#: public/js/lib/auth.js:19
msgid "Something went wrong. Try again?"
msgstr "무언가 잘못된 것 같습니다. 다시 하시겠습니까?"

#: templates/error.html:27 public/js/views/error.js:52 public/js/views/error.js:87 public/js/views/locked.js:24 templates/iframe-overlay.html:14 public/js/views/error.js:55 public/js/views/error.js:90
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: public/js/views/error.js:44 public/js/views/locked.js:23 public/js/views/error.js:54 public/js/views/error.js:57
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: public/js/views/enter-pin.js:96 public/js/views/enter-pin.js:100 public/js/views/enter-pin.js:97 public/js/views/enter-pin.js:101 public/js/views/enter-pin.js:105 public/js/views/enter-pin.js:113
#: public/js/views/enter-pin.js:117 public/js/views/enter-pin.js:115 public/js/views/enter-pin.js:119
msgid "Enter PIN"
msgstr "비밀번호 입력"

#: public/js/views/login.js:25 templates/login.html:5 public/js/views/fxa-login.js:25 public/js/views/fxa-login.js:27 public/js/views/login.js:24 public/js/views/login.js:26
#: public/js/views/fxa-login.js:26 public/js/views/fxa-login.js:28 public/js/views/fxa-login.js:29
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: templates/login.html:6 public/js/views/fxa-login.js:28 public/js/views/login.js:27 public/js/views/fxa-login.js:29 public/js/views/fxa-login.js:30
msgid "Sign in to continue with the payment"
msgstr "결제를 하기 위한 로그인"

#: templates/login.html:7 templates/login.html:9 templates/login.html:14
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: public/js/views/create-pin.js:106 public/js/views/create-pin.js:113 public/js/views/reset-pin.js:64 templates/reset-start.html:12 templates/was-locked.html:12 public/js/views/create-pin.js:105
#: public/js/views/create-pin.js:112 templates/simulate.html:18 public/js/views/create-pin.js:141 public/js/views/create-pin.js:148 public/js/views/reset-pin.js:65 public/js/views/create-pin.js:156
#: public/js/views/create-pin.js:163 public/js/views/reset-pin.js:68 templates/signout.html:14 public/js/views/create-pin.js:159 public/js/views/create-pin.js:166 templates/super-simulate.html:20
#: public/js/views/create-pin.js:161 public/js/views/create-pin.js:168
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: public/js/views/enter-pin.js:73 public/js/views/enter-pin.js:74 public/js/views/enter-pin.js:78 public/js/views/enter-pin.js:90 public/js/views/enter-pin.js:92
msgid "Wrong PIN"
msgstr "맞지 않는 비밀번호"

#: public/js/views/create-pin.js:48 public/js/views/create-pin.js:84 public/js/views/create-pin.js:97 public/js/views/create-pin.js:100 public/js/views/create-pin.js:102
msgid "PINs do not match."
msgstr "비밀번호가 맞지 않습니다."

#: webpay/pin/views.py:46 webpay/testing/views.py:25
msgid "Create a PIN"
msgstr "비밀번호 입력"

#: webpay/pin/views.py:68 webpay/pin/views.py:185 public/js/views/create-pin.js:36 public/js/views/create-pin.js:71 public/js/views/create-pin.js:82 public/js/views/create-pin.js:84
msgid "Confirm PIN"
msgstr "비밀번호 확인"

#: webpay/pin/views.py:131 webpay/pin/views.py:157 webpay/pin/templates/pin/pin_was_locked.html:13 public/js/views/reset-pin.js:65 public/js/views/reset-pin.js:68 templates/was-locked.html:11
#: public/js/views/force-auth.js:89 public/js/views/force-auth.js:102 public/js/views/reset-pin.js:66 public/js/views/reset-pin.js:69 public/js/views/force-auth.js:101 public/js/views/reset-pin.js:72
#: public/js/views/force-auth.js:96
msgid "Reset PIN"
msgstr "비밀번호 재성정"

#. This is the same as the standard forgot
#. password that most sites have.
#: templates/pin-form.html:18 templates/reset-start.html:6 templates/pin-form.html:29 templates/pin-form.html:30
msgid "Forgot your PIN?"
msgstr "비밀번호를 잃어버리셨습니까?"

#: public/js/views/locked.js:24 public/js/views/locked.js:22
msgid "You entered the wrong PIN too many times. Your account is locked. Please try your purchase again in 5 minutes."
msgstr "틀린 비밀번호를 너무 많이 입력했습니다. 현재 계정이 잠깁니다. 5분후에 다시 구매를 시도하세요."

#: templates/was-locked.html:6
msgid "Your PIN was locked"
msgstr "비밀번호 잠김"

#: templates/was-locked.html:7
msgid "Your PIN was locked because you entered it incorrectly too many times. You can continue and try entering your PIN again or reset your PIN."
msgstr "틀린 비밀번호를 여러 번 입력함으로서 비밀번호 입력이 잠금 상태로 바뀌어습니다. 잠시 후 비밀번호 입력을 다시하거나 재설정하십시오."

#: templates/reset-start.html:7 templates/reset-start.html:10
msgid "Are you sure you want to reset your PIN? You must sign in to Persona to reset your PIN."
msgstr "비밀번호를 재설정하시겠습니까? Persona 로그인을 다시 하셔야 합니다."

#: webpay/provider/templates/provider/wait-to-finish.html:6 webpay/provider/templates/provider/wait-to-finish.html:12
msgid "Verifying payment"
msgstr "결제 확인하기"

#: public/js/lib/auth.js:29 public/js/lib/auth.js:30 public/js/lib/auth.js:25 public/js/lib/auth.js:39 public/js/lib/auth.js:26 public/js/lib/auth.js:41
msgid "Retrying"
msgstr "재시도 중"

#: public/js/lib/auth.js:64
msgid "That took longer than expected. Retry?"
msgstr "생각 보다 시간이 오래 걸리고 있습니다. 다시 하시겠습니까?"

#: public/js/views/create-pin.js:37 templates/reset-start.html:11 public/js/views/create-pin.js:72 templates/reset-start.html:15 public/js/views/create-pin.js:83 public/js/views/create-pin.js:85
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: public/js/views/create-pin.js:38 public/js/views/enter-pin.js:95 public/js/views/enter-pin.js:96 public/js/views/create-pin.js:73 public/js/views/enter-pin.js:100 public/js/views/create-pin.js:84
#: public/js/views/enter-pin.js:112 public/js/views/enter-pin.js:114 public/js/views/create-pin.js:86
msgid "Submit"
msgstr "확인"

#: public/js/views/create-pin.js:66 public/js/views/enter-pin.js:60 public/js/views/reset-pin.js:28 public/js/lib/wait.js:171 public/js/views/create-pin.js:65 public/js/views/enter-pin.js:61
#: public/js/views/force-auth.js:53 public/js/views/reset-pin.js:29 public/js/views/reset-start.js:107 public/js/views/create-pin.js:101 public/js/views/enter-pin.js:65
#: public/js/views/reset-start.js:108 public/js/views/force-auth.js:61 public/js/views/reset-pin.js:30 public/js/views/reset-start.js:112 public/js/views/force-auth.js:60
#: public/js/views/reset-start.js:122 public/js/lib/auth.js:22 public/js/lib/auth.js:36 public/js/lib/wait.js:180 public/js/views/create-pin.js:116 public/js/views/enter-pin.js:75
#: public/js/views/page.js:43 public/js/views/reset-pin.js:33 public/js/views/reset-start.js:124 public/js/lib/wait.js:170 public/js/views/create-pin.js:119 public/js/views/enter-pin.js:77
#: public/js/views/reset-start.js:101 public/js/views/create-pin.js:121 public/js/lib/wait.js:172
msgid "Retry?"
msgstr "재시도 할까요?"

#: public/js/views/create-pin.js:114 public/js/views/create-pin.js:116 public/js/views/create-pin.js:113 public/js/views/create-pin.js:115 public/js/views/create-pin.js:149
#: public/js/views/create-pin.js:152 public/js/views/create-pin.js:164 public/js/views/create-pin.js:167 public/js/views/create-pin.js:170 public/js/views/create-pin.js:169
#: public/js/views/create-pin.js:172
msgid "Create PIN"
msgstr "비밀번호 만들기"

#: public/js/views/error.js:45
msgid "Something went wrong."
msgstr "무언가 잘못 되었습니다."

#: public/js/views/reset-start.js:29 public/js/views/reset-start.js:118 public/js/views/reset-start.js:119 public/js/views/reset-start.js:123 public/js/views/reset-start.js:133
#: public/js/views/reset-start.js:135 public/js/views/reset-start.js:112
msgid "Reset your PIN?"
msgstr "비밀번호 재설정?"

#: public/js/views/was-locked.js:13 public/js/views/was-locked.js:38 public/js/views/was-locked.js:42
msgid "Was Locked"
msgstr "잠김"

#: public/js/views/wait-for-tx.js:10 public/js/views/wait-to-start.js:13
msgid "Setting up payment"
msgstr "결제 설정"

#: public/js/error-codes.js:12 public/js/error-codes.js:13 public/js/error-codes.js:14
msgid "An internal web request timed out."
msgstr ""

#: public/js/error-codes.js:13 public/js/error-codes.js:14 public/js/error-codes.js:15
msgid "The system timed out while trying to log in."
msgstr "로그인을 시도하는 중 시스템 요청 시간이 초과되었습니다."

#: public/js/error-codes.js:14 public/js/error-codes.js:15 public/js/error-codes.js:16
msgid "An error occurred whilst trying to log out."
msgstr "로그아웃을 시도하는 중에 오류가 발생하였습니다."

#: public/js/error-codes.js:15 public/js/error-codes.js:16 public/js/error-codes.js:17
msgid "The system timed out while trying to log out."
msgstr "로그아웃을 시도하는 중에 시스템 요청 시간이 초과되었습니다."

#: public/js/error-codes.js:16 public/js/error-codes.js:19 public/js/error-codes.js:20
msgid "Payments are temporarily disabled."
msgstr "결제가 일시적으로 불가능합니다."

#: public/js/error-codes.js:17 public/js/error-codes.js:20 public/js/error-codes.js:21
msgid "An unexpected error occurred when creating your PIN."
msgstr "PIN을 생성할 때 예기치못한 오류가 발생하였습니다."

#: public/js/error-codes.js:18 public/js/error-codes.js:27 public/js/error-codes.js:21 public/js/error-codes.js:30 public/js/error-codes.js:22 public/js/error-codes.js:31
msgid "The PIN data submitted was invalid."
msgstr "제출된 PIN 데이터가 유효하지 않습니다."

#: public/js/error-codes.js:19 public/js/error-codes.js:22 public/js/error-codes.js:23
msgid "No valid user found whilst attempting to create your PIN"
msgstr "PIN 생성을 시도하는 도중 유효한 사용자를 찾지 못 함"

#: public/js/error-codes.js:20 public/js/error-codes.js:23 public/js/error-codes.js:24
msgid "Permission denied attempting to create your PIN."
msgstr "PIN을 생성하려는 시도가 허가 거부되었습니다."

#: public/js/error-codes.js:21 public/js/error-codes.js:24 public/js/error-codes.js:25
msgid "The request timed out whilst attempting to create your PIN."
msgstr "PIN을 생성하는 도중 요청시간이 초과되었습니다."

#: public/js/error-codes.js:22 public/js/error-codes.js:25 public/js/error-codes.js:26
msgid "An unexpected error occurred whilst checking your PIN."
msgstr "PIN을 확인하는 중 예기치 못한 오류가 발생하였습니다."

#: public/js/error-codes.js:23 public/js/error-codes.js:26 public/js/error-codes.js:27
msgid "No valid user found whilst checking your PIN"
msgstr ""

#: public/js/error-codes.js:24 public/js/error-codes.js:27 public/js/error-codes.js:28
msgid "Permission denied attempting to check your PIN"
msgstr "PIN을 확인하려는 시도가 허가 거부되었습니다."

#: public/js/error-codes.js:25 public/js/error-codes.js:28 public/js/error-codes.js:29
msgid "The request timed out whilst trying to check your PIN"
msgstr "PIN을 확인하려는 시도 중에 요청 시간이 만료되었습니다."

#: public/js/error-codes.js:26 public/js/error-codes.js:29 public/js/error-codes.js:30
msgid "An unexpected error occurred when resetting your PIN."
msgstr "PIN을 재설정할 때 예기치못한 오류가 발생하였습니다."

#: public/js/error-codes.js:28 public/js/error-codes.js:31 public/js/error-codes.js:32
msgid "No valid user found whilst attempting to reset your PIN"
msgstr "PIN 재생성을 위해 시도하는 도중 유효한 사용자를 찾지 못함"

#: public/js/error-codes.js:29 public/js/error-codes.js:32 public/js/error-codes.js:33
msgid "Permission denied attempting to reset your PIN."
msgstr "PIN 재설정을 위한 시도의 허가가 거부됐습니다."

#: public/js/error-codes.js:30 public/js/error-codes.js:33 public/js/error-codes.js:34
msgid "The request timed out whilst attempting to reset your PIN."
msgstr "PIN 재생성을 위해 시도하는 도중 요청 시간이 초과되었습니다."

#: public/js/error-codes.js:31 public/js/error-codes.js:35 public/js/error-codes.js:36
msgid "The transaction failed. You have not been charged for this purchase."
msgstr "거래가 실패했습니다. 이 구매에 대한 요금은 청구되지 않았습니다."

#: public/js/error-codes.js:32 public/js/error-codes.js:36 public/js/error-codes.js:37
msgid "The payment method or price point is not supported for this region or operator."
msgstr ""

#: public/js/lib/auth.js:214
msgid "Waiting for login"
msgstr "로그인을 기다리는 중"

#: public/js/lib/wait.js:56
msgid "Retrieving Transaction"
msgstr ""

#: public/js/views/error.js:55 public/js/views/error.js:58
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "예기치 못한 오류가 발생하였습니다."

#: public/js/views/force-auth.js:87 public/js/views/force-auth.js:100 public/js/views/force-auth.js:99 public/js/views/force-auth.js:94
msgid "Sign-in to reset PIN"
msgstr "PIN 초기화를 위한 서명"

#: public/js/views/force-auth.js:90 public/js/views/force-auth.js:103 public/js/views/force-auth.js:102 public/js/views/force-auth.js:97
msgid "Please sign in to reset your PIN."
msgstr "PIN 재설정을 위해 서명해주세요."

#: public/js/views/init.js:12
msgid "Initializing"
msgstr "초기화 중"

#: public/js/views/locked.js:21
msgid "PIN Locked"
msgstr "PIN 잠김"

#: public/js/views/payment-success.js:15 public/js/views/wait-to-finish.js:14
msgid "Completing payment"
msgstr "결제 완료"

#: public/js/views/simulate.js:23
msgid "Processing"
msgstr "처리 중"

#: public/js/views/simulate.js:51
msgid "Simulate Payment"
msgstr "모의 결제"

#: public/js/views/simulate.js:55
msgid "You will not be charged."
msgstr "결제가 이루어지지 않았습니다."

#: templates/reset-start.html:12 templates/reset-start.html:16
msgid "Reset"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: templates/pin-form.html:22
msgid "By proceeding you agree to our <a %(terms)s>terms</a> and <a %(privacy)s>Privacy Policy</a>"
msgstr "우리의 <a %(terms)s>이용 약관</a> 과 <a %(privacy)s>보안 정책</a> 에 동의함에 따라 제공됨"

#: public/js/views/force-auth.js:91 public/js/views/reset-start.js:68 public/js/views/force-auth.js:90 public/js/views/reset-start.js:70 public/js/views/force-auth.js:88 public/js/views/login.js:18
#: public/js/views/reset-start.js:55
msgid "Connecting to Firefox Accounts"
msgstr "Firefox Account에 연결"

#: templates/reset-start.html:8 templates/reset-start.html:7
msgid "Are you sure you want to reset your PIN? You must sign in to Firefox Accounts to reset your PIN."
msgstr "PIN을 재설정하시겠습니까? PIN 재설정을 위해서는 Firefox Account에 다시 로그앤 해야 합니다."

#: public/js/views/page.js:34
msgid "Logging out"
msgstr "로그아웃 중"

#: templates/signout.html:9
msgid "You are signed in as:"
msgstr ""

#: templates/signout.html:11
msgid "Not you?"
msgstr ""

#: public/js/views/super-simulate.js:44 public/js/views/super-simulate.js:64
msgid "Super Simulate"
msgstr ""

#: templates/super-simulate.html:8
msgid "Simulate Something?"
msgstr ""

#: templates/super-simulate.html:11
msgid "No network simulation"
msgstr ""

#: public/js/lib/pin-widget.js:71
msgid "PIN too short"
msgstr ""

#: public/js/lib/utils.js:191
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: public/js/lib/utils.js:192
msgid "Your purchase is complete. Close the window to continue"
msgstr "구매가 완료되었습니다. 계속하려면 창을 닫아주세요."

#: public/js/lib/utils.js:203
msgid "An error occurred. Close the window to continue"
msgstr "오류가 발생하였습니다. 계속하려면 창을 닫아주세요."

#: public/js/views/page.js:161
msgid "Completing Payment"
msgstr "결제 완료"

#: public/js/error-codes.js:12 public/js/error-codes.js:17 public/js/error-codes.js:18 public/js/error-codes.js:34 public/js/error-codes.js:13 public/js/error-codes.js:19 public/js/error-codes.js:35
msgid "Product cannot be purchased due to configuration error."
msgstr ""
